同樣都係紅毛 究竟akari慘啲 定 satania慘啲

Akari

Satania

又蝦akari

邊個あかり

BTW, 之前睇ゆるゆり嗰3個主角間唔中都會話有個叫あかり嘅角色

全世界都恰akari

santa紅毛慘d

邊9個係あかり？

あかり係天使 <3 <3

見到張白色圖笑左出聲

唔覺有角色叫あかり喎

睜大隻邪王真眼就見到佢㗎啦

悟空慘啲

阿卡林